如果而家東西隧有事，會點

依個時間有事會否太早

應該會有港豬為左返工 不惜遊水過海

香港人聽日會游水返工

有無計，係咪每朝都重狗？

咪由佢冇事囉 故善用兵者 避其鋒芒 擊其惰歸
佢守到一頭半月 防唔到我地十年八年

會開返紅隧

東隧日日都風調雨順咁 好似無點塞過

尋日放工港島由東隧入口塞到西隧出口